[集思廣益] 全正面運動。爆買日

對家不斷宣傳示威者係破壞分子
好多運動都比有心人借題發揮
今次我要一粒子彈都唔比對家
我更加想證明連登仔有能力推翻畸形社之餘
更加有能力創造理想、平衡既社會
-------------------------------------------------------

1. 爆買日

網上已有各大黃藍商戶之地圖，我地唔會杯葛藍店，人人都有選擇光顧／不光顧的自由
但係依一日連登仔選擇買爆黃店
務求買到冇貨落閘為止！
初步諗法，二百萬人分開3-6條戰線，全日於各黃店排隊購物，比政府睇到，有良心既商店係會得到應有既回報！

同時，令社會大眾睇到
政府不斷暴力鎮壓先係令市場蕭條，萎縮既主因
黑警打人，黨鐵封站先係導致生意清淡既元兇

戰線。一 [港島區]

戰線。二[油尖旺]

戰線。三[元天屯]

黃藍商店詳情：

1. 所有商戶都加了資料來源 （網址、圖片、描述）佐證，有最基本的factcheck，可信與否自行判斷
2. 綠色商戶為有發出聲明澄清 / 具爭議性 / 疑似被擺上枱，可信與否自行判斷
3. 如是老闆或該店官方專頁發表評論，則所有旗下分店也會被加至此地圖，如言論只由某員工/分店發表，也只會加該分店資料
4. 本地圖只針對有於反送中運動明示/暗示表過態的商戶，若某些商戶是紅底/黃底但未有就反送中運動表過態，則暫時不會羅列於此

睇返排版一般，不過都要推十連

十連

推，和理非能夠做到

推

十連推

推完再推

有啲用 推

G持
相信有效果，留名等行動tg group

另外思考緊 戰地導賞團 有冇得諗
係各大旅遊地點，同各國遊客親歷戰地既刺激感！
詳情諗下點present再講

另外思考緊 戰地導賞團 有冇得諗
係各大旅遊地點，帶各國遊客親歷戰地既刺激感！
解說tg, 橡膠彈，各個爆頭地點
刺激旅遊業界！
詳情諗下點present再講

推又推

十連，我要買爆！

Push

支持, 最好每個區去做自己個LIST!
同時搵人FC, 以免有藍絲將自己店放入黃LIST